廿幾歲人仲日日上連登是否可悲

幾耐上一次先得

wtsapp都冇人搵

小弟廿幾歲人仲 分分秒秒上連登，
是否更可悲